去年12月，北卡罗来纳州达勒姆的一名电脑程序员戴维·勒布隆德(David Leblond)决定在他的本地Nextdoor feed上发布参加辉瑞新冠疫苗试验的消息。 2019冠状病毒病大流行是如何击垮Nextdoor |丽贝卡·海尔威尔| 2021年2月9日|Vox 
 在很长一段时间里，玩家都不喜欢跳跃，但我确信这是可行的，所以我便将其添加到游戏中，而人们也逐渐习惯了它，”《Stormland》和《Edge of Nowhere》的首席玩法程序员Joel Bartley说道。 虚拟现实有现实的问题。 以下是游戏开发者删除它们的方法。 Derek Swinhart, 2021年1月21日，华盛顿邮报 
 ProPublica利用从该程序员的视频中提取的技术数据，确定了大约2500个最有可能是国会大厦骚乱的视频片段，部分依据是它们被捕获的时间和距离国会大厦的距离。 为什么我们发布了500多个由国会暴动的Parler用户拍摄的视频|由Scott Klein和Jeff Kao | 2021年1月17日|ProPublica 
 该公司最大的程序设计公司Televisa将保留剩下的36%。 Univision通过“Prende TV”进入流媒体战争，Sara Fischer 2021年1月12日 
 这是MediaLink第一次作为一个被称为C Space的事件轨道的官方程序员工作。 “永远不要聪明地让事情从人们的日历上消失”:出版商是如何在虚拟消费电子展期间销售的 
 两周后，程序员埃德·洛格(Ed Logg)有了一个看起来非常非常不错的工作原型。 “小行星”&玩家时代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 去做一份“亚洲人”的工作，比如工程师、科学家、程序员。 《没有国家的男人:迈克·布朗，特雷沃恩·马丁，我的父亲和我》朱亚瑟| 2014年8月12日|每日野兽 
 弗拉基米尔·沙赫提宁(Vladimir Shahettinin)是一名40岁的电脑程序员和动画师，他制作了他所说的“爱国漫画”。 乌克兰治安维持和平者|James Kirchick | 2014年5月17日|DAILY BEAST 
 评委:我们只关注典型的程序员类型。 Mike Judge的天才讽刺作品《硅谷》刺穿科技巨头|Andrew Romano | 2014年4月3日|DAILY BEAST 
 你的主角Richard是一个天才程序员，他缺乏安全感的外表下隐藏着相当自信的内心。 Mike Judge的天才讽刺作品《硅谷》刺穿科技巨头|Andrew Romano | 2014年4月3日|DAILY BEAST 
 程序员使用他已经熟悉的简化的描述性语言来快速有效地获得报告。 IBM 1401编程系统|匿名 
 程序员编写的关于应用程序的语句在内部被翻译成机器编码的语言。 IBM 1401编程系统|匿名 
 该系统为程序员提供了一种完成输入和输出需求的打包方法。 IBM 1401编程系统|匿名 
 至少需要一名全职技术程序员进行维护和编程。 核物理在线数据采集系统，1969 |H。 W.富布赖特等人。 
 现在有一个程序员全职准备更多的程序。 核物理在线数据采集系统，1969 |H。 W.富布赖特等人。